有冇人曾經或者現在有聽youtube cover

初中個陣接觸英文歌係聽cover先，一開始係sam tsui同christina首just a dream，慢慢聽慢megan Nicole同tiiffany alvold仲有dave days。之後一首beauty and a beat帶紅埋Chrissy同atc。
幾年過後，megan都結左婚，不過d cover歌手好似做得越頺，以前仲有能力做自已歌出碟。

KHS

以前khs同sam tsui做嘅嘢好新穎、好特别。依家好似走大眾路線，人做咩，我又跟下甘。

中文歌我好鍾意iron ian
佢首 浮誇x 奇怪 嘅mash up 我個人聽連續聽十次都唔厭 英文歌我會聽Madilyn bailey嘅cover 十分好j

呢個都ok

你應該都幾後生下
Btw Christina

漏咗alex?

記得有個專係彈琴 以前成日loop

Boyce avenue?

2字頭 後生極有限

Iron son mix得幾好聽

聽開好多, 好鍾意聽cover

屌你做乜鳩post埋啲垃圾出來

Daniela Andrade

J.Fla

Leroy Sanchez